# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-21 19:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-09 20:27+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: feedreader.js:151
msgid "Invalid feed url"
msgstr "订阅网址无效"

#: feedreader.js:227
msgid " unread items!"
msgstr "条未读条目！"

#: feedreader.js:362 feedreader.js:375
msgid "Loading feed"
msgstr "正在加载订阅"

#: applet.js:106
msgid "Feed reader"
msgstr "订阅阅读器"

#: applet.js:141
#, javascript-format
msgid "Please install the '%s' package."
msgstr "请安装软件包 %s。"

#: applet.js:221
msgid "Mark all read"
msgstr "标记全部已读"

#: applet.js:232
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: applet.js:241
msgid "Manage feeds"
msgstr "管理订阅"

#: applet.js:252
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applet.js:337
msgid "No unread feeds"
msgstr "没有未读的订阅"

#: applet.js:566
msgid "Feeds"
msgstr "订阅"

#: applet.js:718
msgid "Right Click to open feed: \n"
msgstr "右键点击打开订阅： \n"

#: applet.js:775
msgid "Mark All Posts Read"
msgstr "标记全部文章已读"

#: applet.js:782
msgid "Mark Next "
msgstr "标记下面"

#: applet.js:782
msgid " Posts Read"
msgstr "篇文章已读"

#: applet.js:788
msgid "Update feed URL"
msgstr "更新订阅网址"

#: applet.js:847 applet.js:863
msgid "Published: "
msgstr "发布于："

#: applet.js:926
msgid "Mark Post Read"
msgstr "标记文章已读"

#: applet.js:958
msgid "d) "
msgstr "天) "

#: applet.js:960
msgid "h) "
msgstr "小时) "

#: applet.js:962
msgid "(<1h) "
msgstr "(<1小时) "

#: manage_feeds.py:53
msgid "Manage your feeds"
msgstr "管理您的订阅"

#: manage_feeds.py:88
msgid "Instance Name:"
msgstr "实例名称："

#: manage_feeds.py:92
msgid "Add/remove feed list"
msgstr "添加/移除订阅列表"

#: manage_feeds.py:113
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: manage_feeds.py:120
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: manage_feeds.py:127
msgid "Custom title"
msgstr "自定义标题"

#: manage_feeds.py:133
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: manage_feeds.py:139
msgid "Show Read"
msgstr "显示已读"

#: manage_feeds.py:146
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: manage_feeds.py:154
msgid "Show Image"
msgstr "显示图片"

#: manage_feeds.py:200
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: manage_feeds.py:204
msgid "_Import OPML"
msgstr "导入OPML(_I)"

#: manage_feeds.py:205
msgid "Import feeds from OPML file"
msgstr "从OPML文件导入订阅"

#: manage_feeds.py:211
msgid "_Import Feeds File"
msgstr "导入订阅文件(_I)"

#: manage_feeds.py:212
msgid "Import feeds from file"
msgstr "从文件导入订阅"

#: manage_feeds.py:218
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: manage_feeds.py:222
msgid "_Export Feeds File"
msgstr "导出订阅文件(_E)"

#: manage_feeds.py:223
msgid "Export feeds to file"
msgstr "导出订阅到文件"

#: manage_feeds.py:229
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: manage_feeds.py:233
msgid "_Toggle Hidden Fields"
msgstr "切换隐藏字段(_T)"

#: manage_feeds.py:234
msgid "Show or Hide hidden fields"
msgstr "显示或隐藏隐藏字段"

#: manage_feeds.py:251
msgid "Changes will be discarded, continue?"
msgstr "更改将会被丢弃，是否继续？"

#: manage_feeds.py:252
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: manage_feeds.py:260
msgid "New Instance (List) Name"
msgstr "新实例（列表）名称"

#: manage_feeds.py:262
msgid "Add New Instance (List)"
msgstr "添加新实例（列表）"

#: manage_feeds.py:335
msgid "Failed to save config file"
msgstr "保存配置文件失败"

#: manage_feeds.py:345
msgid "Choose a OPML feed file"
msgstr "选择一个OPML订阅文件"

#: manage_feeds.py:346
msgid "OPML files"
msgstr "OPML文件"

#: manage_feeds.py:349
msgid "Choose a feed file"
msgstr "选择一个OPML订阅文件"

#: manage_feeds.py:350 manage_feeds.py:411
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: manage_feeds.py:367 manage_feeds.py:416
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: manage_feeds.py:384
msgid "file imported"
msgstr "文件已导入"

#: manage_feeds.py:385
#, python-format
msgid "Imported %d feeds"
msgstr "%d订阅已导入"

#: manage_feeds.py:393
msgid "Failed to import file"
msgstr "导入OPML失败"

#: manage_feeds.py:400
msgid "Save a feed file"
msgstr "保存订阅文件"

#: manage_feeds.py:429
#, python-format
msgid "Unable to export file, exception: %s"
msgstr "无法导出文件，例外：%s"

#: manage_feeds.py:433
msgid "Unable to export file"
msgstr "无法导出文件"

#. metadata.json->description
msgid "Displays RSS news feeds"
msgstr "显示RSS新闻订阅"

#. metadata.json->name
msgid "Feeds Reader"
msgstr "订阅阅读器"

#. settings-schema.json->heading1->description
msgid "Feed URLs"
msgstr "订阅网址"

#. settings-schema.json->manage_feeds_button->description
msgid "Manage Feeds..."
msgstr "管理订阅..."

#. settings-schema.json->manage_feeds_button->tooltip
msgid "Launch the feed management app to add/remove/edit feeds"
msgstr "启动订阅管理应用程序以添加/移除/编辑订阅"

#. settings-schema.json->max_items->units
msgid "feeds"
msgstr "订阅"

#. settings-schema.json->max_items->description
msgid "Maximum number of items"
msgstr "条目的最大数量"

#. settings-schema.json->max_items->tooltip
msgid "Maximum number of items to display for this feed"
msgstr "管理该订阅要显示的最大条目数量"

#. settings-schema.json->refresh_interval->units
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#. settings-schema.json->refresh_interval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

#. settings-schema.json->refresh_interval->tooltip
msgid "Interval between checking for new items"
msgstr "检查新条目之间的间隔"

#. settings-schema.json->notifications_enabled->description
msgid "Show notifications for new items"
msgstr "显示新条目的通知"

#. settings-schema.json->notifications_enabled->tooltip
msgid "If checked a popup notification will be displayed for new items"
msgstr "如果选中将会为新条目显示一个弹窗通知"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->description
msgid "Check this to enable debug logging in Looking Glass"
msgstr "选中此项在Looking Glass中启用调试记录"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->tooltip
msgid "Checking this will enable debug level logging"
msgstr "选中此项将启用调试水平记录"

#. settings-schema.json->instance_name->description
msgid "Feed Instance Name"
msgstr "订阅实例名称"

#. settings-schema.json->instance_name->tooltip
msgid "Do not change, this is modified by the Manage Feeds window."
msgstr "不要更改，这是通过管理订阅窗口所更改的。"
